勁過霆鋒17歲自己縫針，大S老公人工呼吸助產

汪小菲揭老婆生子真相 大S差點成了植物人

大S和汪小菲結婚8年，婚後生活相當幸福，不過大S2年前生兒子在鬼門關走了一遭，幸好
最後平安無事，汪小菲近來推出自傳，也還原當時驚險情況，原來當時大S一度沒有呼吸
，汪小菲情急之下趕緊為她進行人工呼吸，大S這才吐出一口膿血，順利救回一命。

當時大S提到生子狀況，多是輕描淡寫帶過，不過據香港「蘋果日報」報導，汪小菲在自
傳中回憶，大S因癲癇發作導致缺氧昏迷，雖然一度回穩，但沒多久大S又突然開始抽慉，
臉脹得像茄子，喊她名字也沒有回應，汪小菲這才發現大S沒有呼吸，把汪小菲嚇到六神
無主。

因為醫生還沒趕來，他擔心大S缺氧太久會變植物人，趕緊對她進行人工呼吸，一邊求上
天別把大S帶走，這時大S突然吐出一口黑黑的膿血，再度恢復呼吸，後來醫生檢查才發現
，原來大S對嗎啡過敏，讓汪小菲至今回想仍心有餘悸，直呼「想死的心都有了」，就怕
會失去愛妻。

作到咁大

節錄:汪小菲近來推出自傳，也還原當時驚險情況，原來當時大S一度沒有呼吸，汪小菲情急之下趕緊為她進行人工呼吸，大S這才吐出一口膿血，順利救回一命。

原來是當代生產啊，我還以為是武俠小說裏面的內傷吐血呢。這故事也還真是離奇地讓齋主驚訝，不得不得到以下幾個的可能結論

1.汪小菲並沒有很有錢，配偶生產時甚至沒有護士在側以備萬一。
2.汪小菲本身的急救技術勝過醫院，故醫護人員才讓其執行口對口人工呼吸。
3.中國醫療技術低落，不但連嗎啡過敏都查不出來，甚至孕婦生產連個基本的安全制度都沒有。
4.汪小菲唬爛

FB子迂的蠹酸齋

老公伸埋入個西度抽個b出黎

我出世果陣自己爬出黎再問隔離屋個陳太借把較剪剪臍帶

三千多年前佛陀—釋迦牟尼佛，出世的那一刻，他出生後向四方各走七步，步步蓮生。而後，一手指天、一手指地說：「天上天下，唯我獨尊」

我來縫！

李小龍個人大全：

1. 李小龍出生後就開車把他媽媽從醫院載回家。

2.李小龍從不讀書：他都是狠狠瞪著書本，直到書本供出他想要的資訊。

3.李小龍可以用點字和人對談。

4.李小龍的日曆在 3/31 之後就是 4/2：沒有人可以愚弄李小龍。 (註：想想 4/1 是什麼日子...)

5.李小龍出的唯一一次錯：他認為自己犯錯了。

6.李小龍不殺女人，所以 Kenny G 有權利活著。

7.李小龍的遺囑特別註明：他死後要自己埋葬自己。

李小龍生活：

1.李小龍可以用腳打好鞋帶。

2.李小龍不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。

3.李小龍不會打錯電話，而是對方接錯電話。

4.李小龍房間有張棕熊做的地毯：其實那頭熊還沒死，牠只是不敢動。

5.小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，李小龍則是大灰熊。

6.李小龍有一台特製的砂帶研磨機，上面設定是：弱→強→刮鬍

7.李小龍走進室內時不是開燈，他是「關掉黑暗」

天文：

「宇宙膨脹」的原因就是宇宙萬物都在逃離李小龍。

李小龍有 12 顆衛星，其中一顆是地球。

李小龍踢了地球一下，它到現在還沒停止轉動。

李小龍已經登陸火星過了，這就是為何那裏沒有生命跡象。

其實外星人真的存在，但他們沒有笨到來接近有李小龍的星球。

宇宙中已經沒有奧秘了，只是李小龍還沒跟大家分享他去過的地方而已。

生物：

沒有「進化論」這種東西，只有「李小龍允許存活物種清單」而已。

李小龍對一匹馬打出上鉤拳，於是就產生了長頸鹿。

李小龍曾經被毒蛇咬過：在經過三天的極度痛苦後....那條蛇死了。

李小龍能從檸檬榨出柳橙汁。

醫學：

怕蜘蛛稱作「恐蛛症」、害怕狹小空間稱作「幽閉恐懼症」，害怕李小龍叫作「邏輯」。

李小龍曾經捐過他的心臟......兩次。

李小龍是不睡覺的，他只是在等待。

李小龍可以用直尺量出他的體重。

剛生出來的嬰兒會哭，是因為知道這個世界有李小龍在。

李小龍不呼吸，他是挾持空氣當人質。

美國三大死亡原因：1.心臟疾病 2：李小龍 3.癌症。

李小龍的身體各部份都被登記為殺傷性武器，他的脾臟更被五十個州認定為隱藏式武器。

李小龍的眼淚是癌症的特效藥，但很遺憾：他永不流淚。

李小龍常常去捐血......不過並不是他的血。

李小龍的鍵盤上沒有「Control」，因為他就能控制萬物。

李小龍可以刪掉資源回收筒。

比爾蓋茲一直活在擔心李小龍的 PC 當機的恐懼中，終於受不了而退休了。

李小龍不需要推特、Facebook、噗浪，因為他隨時都可以追蹤到你。

絕對不要在 Google 上搜尋李小龍，因為你找不到什麼資料，反而還會被他知道你在追蹤他。